# Spark - Nettoyer fichiers Sport

Petit projet ou je m'amuse à déployer un cluster Spark local pour réaliser un traitement sur des fichier json qui proviennent de mes activités sportives enregistrées par ma montre 
